國歌法通過左之後, 黑警追捕手足時奏起國歌, 咁佢地要立正唱國歌定追手足?

希望各位大大指教

利申: 等緊小學派位結果

皇軍=神

皇軍:我就係法律 國歌法who fucking cares

咪on9，法律都係警察除外架啦

訓左幾耐

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

香港警察權力不嬲大於國家主席

亂播國歌會唔會俾人捉先？

示威者要企定定就真

首先起飛腳踢低你 再用膝頭壓你
之後係你耳邊播國歌
你冇立正
咁就告你 非法集結 暴動 + 違國歌法

樓主智撚障

咪on9
你見唔見559g可以捉鳩埋班百幾隻企埋一齊既狗？

狗駛咩守法？就算你著國旗上身都一嘢撕走佢

狗會守法？
瞓咗幾耐？